Nettoyage PROPAR

La société Nettoyage PROPAR est une société de nettoyage destinée aux pros et particuliers. Dans l’application, il y aura trois types d’utilisateurs:

L’expert (Administrateur), il peut ajouter du personnel, prendre 5 opérations à la fois, créer les identifiants du personnel, modifier le rôle du personnel et il peut aussi connaître le chiffre d’affaire de l’entreprise.

Le senior, il peut prendre 3 opérations à la fois.

L’apprenti, il ne peut prendre qu’une opération à la fois.

Une opération est gérée par une seule personne (l’un des 3 rôles aléatoire selon la disponibilité de tâches). Un même client peut demander plusieurs opérations à l’entreprise.

L’application est lancée sur une machine dans l’entreprise. En premier affichage, on peut afficher la liste des opérations en cours (assignés à chaque rôles, triées par ordre alphabétique), et la liste des opérations terminées (triées par ordre alphabétique aussi).

Le personnel peut aussi se connecter à l’application


DEMARRER LE PROJET :

- Renseignez votre base de donnée dans le fichier .env

- lancer les commandes:
- composer install
- php bin/console doctrine:database:create
- php bin/console doctrine:migrations:migrate
- php bin/console doctrine:fixtures:load

Enfin vous pourrez vous connecter avec email: johndoe@example.com , mot de passe: your-password